理性分析，呢球係哈利簡尼入既定艾力臣？

正皮：harry kane
負皮：Erikson

BREAKING: Spurs appeal to UEFA for Ronaldo's overhead kick goal v Juventus to be awarded to Harry Kane.

慘，個波條軌跡都冇改變過，kane個女 RIP

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

阿傾即時舉手領功

掂到邊到
掂到手 ？ 定前足

頭搥

幾好戲

其實就算掂到，只要個波本身係向住龍門係個入波黎，你掂到個波都當係艾力臣入。
（印象中好似係

鳥龍先係咁計

原來係烏龍，不過牙傾應該都冇掂到個波，個波都冇改變過方向。

佢條毛掂到

人地話有就有 反熱撚真係唔理性

好明顯頭搥 反熱

足總判艾歷臣入
呀傾話自己膊頭入
你粒屎眼就睇到佢用頭入

Ivy kane: on99 eat bun chau

呢d 真係負碌足球, 艾歷臣都無估到個波會咁樣入..所以佢讓俾kane都唔在乎..但kane 擺埋囡出黎話係自己入就真係肉撚酸 ....咁有心機爭不如幫球隊爭足總盃啦

第一次見人appeal 同隊友爭入球
賤種熱肉酸到

求撚其送俾佢啦
成個怨婦咁

知道會輸咪求其搵野爭下 唔係班狗仔j 咩

足總盃囉...

臭痢同傾 邊個怨婦啲？